重有冇人有玩龍之谷

垃圾都玩

其實仲有好多人玩

外國ser?

有

haha...